31號係cwb 同油麻地站叫人散水既男仔你同我入嚟

下次再俾我見到你
我一定唔會留手打到你仆街

叫人走都算
你憺小怕事加上輕蔑既態度
對唔住所有係前線打生打死既手足
重話我身邊被補既手足抵死
我一定會認住你

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

咁大鑊？